\def\ncols{2}
\beginsong{Soffio celeste}[by={E. Mattei -- G. Carletti -- E. Pietrelli}]
% \transpose{+1}

\beginverse
Non \[G]so se guardare in su
per sol\[C]care l'immenso \[G]
\chordsoff
in me povero di un cielo più blu
invadi il mio viso di lacrime.
\endverse

\beginchorus
\[B] Se ritornassi qui
in \[C]me
fiamma leg\[D]gera.
Se ritornassi in \[G]me
soffio ce\[C]leste
se tu credessi in \[G]me
ombra azzurra che \[C]scende.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Non so se guardare in su
per sentire la gioia ed il pianto
in me c'è una angolo di luce più blu
tra gocce di luna e di neve.
\endverse

\beginchorus
\[B] Se ritornassi qui\dots\medskip
\chordson
Fra caldi co\[D]lori di azzurro di un cielo
che un pit\[G]tore
\[C]disegnò in \[G]te,
per \[D]me.\medskip
Nel si\[C]lenzio mi sveli il di\[B]segno
di vita che \[C]c'è. \[D]
\endchorus

\beginchorus
Se ritornassi in me
soffio celeste
se tu credessi in me
ombra azzurra che scende.\medskip
Fra caldi colori di azzurro di un cielo
che un pittore
disegnò in te.
\endchorus

\endsong
